住劏房都可以生2件,又要港人埋單

痴撚線,咁都可以生2個,何來的勇氣, 個仔女大個後一定好撚憎自已老豆老母

到啲仔女大個咗又要屈家用就係呢啲垃圾父母,明明細個嗰陣就咩都畀唔到佢,到大個咗又屈家用
利申 私樓仔

夠膽生兩件又唔夠膽出鏡 生多件啊笨柒

無資源學人生仔,買個套係唔係好貴呀

我未睇段片同相關新聞，呢啲情形係咪好多都係因為8-10年前樓價租金冇咁癲先敢生

關乜事...就算樓價1球, 得罪講句,佢都供唔起啦..

香港社區組織協會

真心 睇見眼濕濕 點解個社會變成咁
科技愈發達 生活會愈差.....

我老母個朋友，大陸人假結婚一黎香港就有公屋

鄧個細蚊仔心酸. 咁差生活環境下成長

唔好再假d 冇地方打籃球冇錢學鋼琴冬天凍
唔關住屋事wo

兩個細路真係慘

知唔知有咩方法可以捐錢比佢地
好好湊大對小朋友

月入兩萬 硬着頭皮生四件
丈夫職業：車胎維修
妻子職業：家庭主婦
家庭月入：約2萬
子女數目：4

吳奕昌和黃小雯（Mandy），連同四名分別7、6、5及1歲半的子女，一家六口住在只得300多呎的屯門公屋，家裏一眼望晒，沒有房間，一張雙人床、一張子母床和一張BB床，就是全部，連想買一部電腦給女兒做功課也沒位擺。32歲的Mandy年輕時身體差，難懷孕，七年前難得造人成功，全家只靠任職車胎維修的丈夫約2萬元的薪金過活。誰不知老二剛滿月時，又發現中獎，晴天霹靂，點養？想打掉，但家人極力勸阻，Mandy說：「我阿媽話，一定要好有錢先養得起咩？以前天生天養咪一樣得！」兩年多前，又意外懷第四胎，硬着頭皮生下來，兩夫婦斬釘截鐵說：「唔再生喇，養四個已經斷擔挑！」
在這個土地不足的年代，基層家庭生得多，總有人陰謀論估他們是為了申請更多補貼，全職湊仔的Mandy平時一拖四落街，受過無數的指指點點，「生咁多個養唔養得起」、「冇錢冇地方學人生咁多」早已聽厭，自認巴辣的Mandy只會心中暗忖：「關你乜事？又唔係你養」。她不期望香港會像新加坡一樣，會有額外的生育津貼，只望有更好的居住環境，在仍是五口之家時她曾申請調遷較大單位，但房屋署指每人住屋面積少於5.5平方米才算擠迫戶，但他們申請時剛好每人的居住面積超出0.02平方米，不合資格。

兩個人抽有排抽
4人抽會快少少

賣港組織

抽完
仔女大個咗要成家立室，間屋可以點分？

屌仆街毒果
咩想打掉

少過55呎就叫逼 仲要計埋果0.02平方米

母比父毒打
父母離婚
拎仔女再排公屋(特快)
父一間母一間
父轉一人公屋，綠表買居屋
再同返母和好如初，但不再結婚
一家4口天輪樂也
仔女一到18就再抽公屋
母搬一人公屋不要緊
拎綠表再買居屋
仔女抽到公屋再買居屋
一家4口3間居屋
你想點分?

愚孝撚出嚟講兩句啦

真係睇到心up

陳家洛嗰啲生多啲都冇所謂，有鬼妹配種

何喜喜成日話家庭團聚
爭取多啲人住劏房